(this.webpackJsonpclient=this.webpackJsonpclient||[]).push([[5],{32:function(e,a,i){"use strict";i.d(a,"a",(function(){return n}));var l=i(0);i(1);function n(e){var a=e.ozlusoz;return Object(l.jsx)("section",{className:"section section-background section-text-light section-center mt-xl mb-none",style:{backgroundImage:'url("img/parkimg/block.png")',backgroundPosition:"50% -100px"},children:Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsx)("div",{className:"row",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"col-md-10 col-md-offset-1",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:Object(l.jsx)("strong",{children:a.title})}),Object(l.jsx)("div",{className:"owl-carousel owl-theme nav-bottom rounded-nav mb-none","data-plugin-options":"{'items': 1, 'loop': false}",children:a.contents.map((function(e,a){return Object(l.jsx)("div",{children:Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-12",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"testimonial testimonial-style-2 testimonial-with-quotes mb-none",children:[Object(l.jsx)("blockquote",{children:Object(l.jsx)("p",{children:e.text})}),Object(l.jsx)("div",{className:"testimonial-author",children:Object(l.jsx)("p",{children:Object(l.jsx)("strong",{children:e.auther})})})]})})},a)}))})]})})})})}},46:function(e){e.exports=JSON.parse('{"Ceza Hukuku":{"img":"img/parkimg/cezaHukuku.png","title":"Ceza Hukuku","text":"Avukat Mehmet Tun\xe7,m\xfcvekkillerine soru\u015fturma a\u015famas\u0131ndan itibaren gereksinim duyulan her \xa0t\xfcrl\xfc avukatl\u0131k ve dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetini sa\u011flamaktad\u0131r.Soru\u015fturma ve dava \xf6ncesinden \xa0soru\u015fturma ve davalar\u0131n y\xfcr\xfct\xfclmesi ile infaz a\u015famas\u0131na kadar, cezai yapt\u0131r\u0131m \xa0riski olan t\xfcm i\u015f ve i\u015flemlere ili\u015fkin dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti vermektedir.Doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k,\xa0g\xfcveni k\xf6t\xfcye kullanma,\xa0belgede sahtecilik\xa0ve\xa0ka\xe7ak\xe7\u0131l\u0131k su\xe7lar\u0131\xa0olmak \xfczere her t\xfcrl\xfc\xa0ceza soru\u015fturmas\u0131\xa0ve davas\u0131nda; \u015f\xfcpheli, san\u0131k veya ma\u011fdur konumunda olan ger\xe7ek veya t\xfczel ki\u015fileri temsil etmekte ve kendilerine hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k vermektedir.T\xfcrkiye\u2019nin h\u0131zl\u0131 ekonomik geli\u015fimi ve artan yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mlar, hukuki anla\u015fmazl\u0131klar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra ceza soru\u015fturma ve kovu\u015fturmalar\u0131n\u0131n da artmas\u0131na sebep olmu\u015ftur","subtitle":"Dava Vekilli\u011fi Hizmetleri","subtex":["Sulh ceza davalar\u0131 ve duru\u015fmalar\u0131","Sulh ceza davalar\u0131 ve duru\u015fmalar\u0131","Asliye ceza davalar\u0131 ve duru\u015fmalar\u0131","A\u011f\u0131r ceza davalar\u0131 ve duru\u015fmalar\u0131","Askeri ceza davalar\u0131 ve duru\u015fma","\u0130cra Ceza Davalar\u0131","Soru\u015fturma a\u015famas\u0131nda haz\u0131r bulunma","\xc7ek \u015fik\xe2yetinden dolay\u0131 i\u015flemler ve alacakl\u0131larla m\xfczakere","Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmetleri","Acil hukuki yard\u0131m hal ve durumlar\u0131nda temsil ve an\u0131nda m\xfcdahale","Fiil ve hareketlerin cezai bak\u0131mdan incelenmesi ve \xe7\xf6z\xfcm\xfc","Tacir\u2019in cezai sorumluluk hallerinin denetlenmesi","\xa0Kambiyo Hukuku, \u0130cra \u0130flas Hukuku Mevzuat\u0131, Fikri ve S\u0131nai Haklar Hukuku\u2019nun Ceza Hukuku boyutu ile ilgili denetimin yap\u0131lmas\u0131 ve gerekli \xf6nlemlerin al\u0131nmas\u0131"]},"I\u015f Hukuku":{"img":"img/parkimg/isHukuku.jpg","title":"I\u015f Hukuku","text":"\u0130\u015f hukuku i\u015f\xe7iler ile i\u015fverenler aras\u0131ndaki ili\u015fkileri d\xfczenleyen ve inceleyen hukuk dal\u0131d\u0131r.","subtitle":"","subtex":[]},"Bili\u015fim Hukuku":{"img":"img/parkimg/bili\u015fimHukuku.jpg","title":"Bili\u015fim Hukuku","text":"Teknolojinin her ge\xe7en g\xfcn ilerlemesiyle, her ge\xe7en g\xfcn farkl\u0131 su\xe7 t\xfcrleri ortaya \xe7\u0131karmaktad\u0131r. Bu kapsamda de\u011fi\u015fime ve geli\u015fime en a\xe7\u0131k olan su\xe7u ise bili\u015fim su\xe7lar\u0131 olu\u015fturmaktad\u0131r. Globalle\u015fen d\xfcnyada yeni bir teknolojik geli\u015fme b\xfct\xfcn d\xfcnyaya yay\u0131lmaktad\u0131r. Bunun sonucunda da \xfclkemizde de geli\u015fen teknolojiye ba\u011fl\u0131 olarak yeni bili\u015fim su\xe7lar\u0131 ortaya \xe7\u0131kmaktad\u0131r.\xdclkemizde de bili\u015fim su\xe7lar\u0131na yonelik tek bir kanun yoktur. Onun yerine mevcut kanunlara bili\u015fim su\xe7lar\u0131yla ilgili h\xfck\xfcmler eklenmi\u015ftir.T\xfcrkiye\'de bili\u015fim alan\u0131nda ger\xe7ekle\u015ftirilen yasal d\xfczenlemeler, genel olarak AB direktifleri ile uyumlu olacak \u015fekilde haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bili\u015fim su\xe7lar\u0131, her su\xe7un kendi alan\u0131na ili\u015fkin d\xfczenlemeler i\xe7ermektedir.Bili\u015fim su\xe7lar\u0131na yonelik T\xfcrkiye\'de ilk yasal metin, 765 say\u0131l\u0131 T\xfcrk Ceza Kanununa 1991 y\u0131l\u0131nda eklenen \u201c\u2026bilgileri otomatik i\u015fleme tabi tutan sistem\u2026\u201d ibaresidir. Bundan sonra ortaya \xe7\u0131kan ihtiya\xe7lar neticesince bir \xe7ok kanuna bili\u015fim ile ilgili h\xfck\xfcmler eklenmi\u015ftir.Bili\u015fim su\xe7lar\u0131 ile ilgili en kapsaml\u0131 d\xfczenleme 5237 say\u0131l\u0131 T\xfcrk Ceza Kanununda yer almaktad\u0131r","subtitle":"","subtex":[]},"Aile Hukuku":{"img":"img/parkimg/aileHukuku.jpg","title":"Aile Hukuku","text":"Avukat Mehmet Tun\xe7 gerek T\xfcrk vatanda\u015flar\u0131 gerekse T\xfcrk vatanda\u015f\u0131 ve yabanc\u0131lar aras\u0131ndaki evlenme, ni\u015fanlanma, bo\u015fanma, nafaka y\xfck\xfcml\xfcl\xfckleri, velayet, e\u015fler aras\u0131ndaki mal rejimleri, h\u0131s\u0131ml\u0131k, soyba\u011f\u0131 kurulmas\u0131, evlat edinme, \xe7ocuk mallar\u0131, aile mallar\u0131 ile vesayet gibi konularda aile hukukundan do\u011fan ihtilaflar\u0131n mahkeme \xf6n\xfcnde \xe7\xf6z\xfcm\xfcnde ve taraflar aras\u0131nda protokol d\xfczenlenmesinde m\xfcvekkillerine Medeni Kanun, Hukuk Muhakemeleri Kanunu ve ilgili milletleraras\u0131 s\xf6zle\u015fme ve kanunlarda yer alan h\xfck\xfcmler \xe7er\xe7evesinde \xf6zel hayat\u0131n gizlili\u011fine b\xfcy\xfck \xf6zen ve dikkat g\xf6stererek hizmet verir.","subtitle":"Aile Hukuku alan\u0131nda verilen hizmetlerden baz\u0131lar\u0131","subtex":[" Bo\u015fanma ve soyba\u011f\u0131 davalar\u0131n\u0131n y\xfcr\xfct\xfclmesi","Anla\u015fmal\u0131 bo\u015fanmalarda protokol d\xfczenlenmesi ve y\xfcr\xfct\xfclmesi","\xc7eki\u015fmeli bo\u015fanma davalar\u0131nda maddi ve manevi tazminat taleplerinin sunulmas\u0131","Bo\u015fanmadan sonra mal varl\u0131\u011f\u0131 tasfiyesinin y\xfcr\xfct\xfclmesi","Velayet ve nafaka h\xfck\xfcmlerine ayk\u0131r\u0131 davran\u0131lmas\u0131na kar\u015f\u0131 hukuki \xe7\xf6z\xfcm yollar\u0131 \xfcretilmesi","Aile i\xe7i \u015fiddet ve benzeri hallerde tedbir karar\u0131 al\u0131nmas\u0131","Evlat edinmeden kaynaklanan uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n \xe7\xf6z\xfcm\xfc","Evlenecek taraflar aras\u0131nda yap\u0131lacak malvarl\u0131\u011f\u0131 s\xf6zle\u015fmeleri hakk\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti sa\u011flanmas\u0131","Ni\u015fanlanman\u0131n sona ermesinden kaynaklanan ihtilaflar\u0131n \xe7\xf6z\xfclmesi","Aile Mahkemelerinde g\xf6r\xfclen t\xfcm uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n \xe7\xf6z\xfcm\xfc","Aile hukuku alan\u0131nda t\xfcm mevzuat\u0131n g\xfcncelli\u011finin takibi."]},"Gayrimenkul Hukuku":{"img":"img/parkimg/in\u015faatHukuku.png","title":"Gayrimenkul Hukuku","text":"Yerli ve yabanc\u0131 gayrimenkul sahipleri ile yat\u0131r\u0131mc\u0131lara, m\xfclkiyetlerinin devri ve y\xf6netimi konular\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve idari merciler nezdinde yap\u0131lmas\u0131 gerekli her t\xfcrl\xfc i\u015flemlerin ger\xe7ekle\u015ftirilmesi y\xf6n\xfcnde hizmet vermekteyiz. Ayr\u0131ca, gayrimenkul proje geli\u015fimi konusunda kapsaml\u0131 ve hat\u0131r\u0131 say\u0131l\u0131r bir bilgi ve tecr\xfcbe birikimiyle, gayrimenkul sekt\xf6r\xfcne yat\u0131r\u0131m yapmak isteyenler de d\xe2hil olmak \xfczere yerli ve yabanc\u0131 m\xfcvekkillerimize gayrimenkul al\u0131m\u0131, sat\u0131m\u0131, kiralamas\u0131 ve gayrimenkul \xfczerine ayni veya \u015fahsi hak tesisi gibi \xe7e\u015fitli i\u015flemlerin ger\xe7ekle\u015ftirilmesi ve buna dair g\xf6r\xfc\u015fmelerin y\xfcr\xfct\xfclmesi konular\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti sa\u011flanmaktad\u0131r.","subtitle":"Gayrimenkul Hukuku alan\u0131nda verilen hizmetlerden baz\u0131lar\u0131","subtex":["Tapu i\u015flemleri","Kiralama\xa0 s\xf6zle\u015fmeleri","Ayni, \u015fahsi hak\xa0 tesisi s\xf6zle\u015fmeleri","Hukuki durum\xa0 tespitinin yap\u0131lmas\u0131 ve raporunun haz\u0131rlanmas\u0131 (Due Dilligence)","Al\u0131m \u2013 Sat\u0131m\xa0 s\xf6zle\u015fmeleri","Projelerin \xe7evre\xa0 mevzuat\u0131na uygunlu\u011funun denetlenmesi","Gayrimenkul\xa0 finansman\u0131","Yabanc\u0131lar\u0131n m\xfclk\xa0 edinmesi"]},"Icra ve Iflas  Hukuku":{"img":"img/parkimg/icraHukuku.jpg","title":"Icra ve Iflas Hukuku","text":"Alaca\u011f\u0131n tahsili ama\xe7l\u0131 icra takiplerinde bor\xe7luya ait t\xfcm\xa0 menkul, gayrimenkul ile \xfc\xe7\xfcnc\xfc ki\u015filerdeki hak ve alacaklar\u0131n tespiti ama\xe7l\u0131 kapsaml\u0131 ara\u015ft\u0131rmalar yapmaktad\u0131r. Bu alandaki hizmetler, alacakl\u0131/bor\xe7lu ve\xa0 \xfc\xe7\xfcnc\xfc ki\u015filer aras\u0131ndaki uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n \xe7\xf6z\xfcm\xfc i\xe7in icra mahkemeleri ve genel\xa0 mahkemelerde dava takibi i\u015flerini de kapsamaktad\u0131r.","subtitle":"\u0130cra \u0130flas Hukuku alan\u0131nda verilen di\u011fer hizmetlerden baz\u0131lar\u0131","subtex":["Alaca\u011f\u0131n tahsili\xa0 ama\xe7l\u0131 icra ve iflas takipleri","Bor\xe7lu ya da\xa0 alacakl\u0131 m\xfcvekkiller ile kar\u015f\u0131 taraf aras\u0131nda bor\xe7 tasfiye g\xf6r\xfc\u015fmeleri ve\xa0 yap\u0131lan sulh anla\u015fmalar\u0131n\u0131n protokole ba\u011flanmas\u0131","\u0130flas Erteleme","Bankalar\u0131n kredi\xa0 s\xf6zle\u015fmelerinden do\u011fan ihtilaflar\u0131n\u0131n \xe7\xf6z\xfcmlenmesi"]},"I\u015f ve Sosyal G\xfcvenlik  Hukuku":{"img":"img/parkimg/isHukuku.jpg","title":"I\u015f ve Sosyal G\xfcvenlik Hukuku","text":"Avukat Mehmet Tun\xe7, bireysel ve Toplu \u0130\u015f Hukuku konusunda hizmet vermekte olup, \u0130\u015f\xe7i-\u0130\u015fveren ili\u015fkilerinde m\xfcmk\xfcn olan en h\u0131zl\u0131 ve etkili \xe7\xf6z\xfcmleri \xfcretme konusunda maksimum \xf6zen ile \xe7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.Varolmas\u0131 durumunda  m\xfcvekkillerinin insan kaynaklar\u0131 birimleri ile s\xfcrekli ileti\u015fim halinde\xa0 \xe7al\u0131\u015farak, istihdam s\xfcrecinin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan sona erdi\u011fi ana kadar b\xfct\xfcn\xa0 prosed\xfcr\xfcn yasal d\xfczenlemelere uygun yerine getirilmesini sa\u011flamakta ve gerekli\xa0 g\xf6r\xfcld\xfc\u011f\xfc durumlarda m\xfcvekkil uygulamas\u0131n\u0131n mevzuata uygunlu\u011fu i\xe7in yeniden\xa0 tanzim edilmesine destek vermektedir.","subtitle":"\u0130\u015f ve Sosyal\xa0 G\xfcvenlik Hukuku alan\u0131nda verilen hizmetlerden baz\u0131lar\u0131","subtex":["Toplu i\u015f\xa0 s\xf6zle\u015fmesi taslaklar\u0131n\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 ve m\xfczakerelerin yap\u0131lmas\u0131","S\xf6zle\u015fmenin feshi\xa0 ve i\u015ften \xe7\u0131karma konular\u0131n\u0131n sulh veya dava yolu ile halli","\u0130\u015f kazas\u0131 ve\xa0 hastal\u0131klar\u0131na ili\u015fkin cezai ve hukuki sorumluluklar hakk\u0131nda dan\u0131\u015fmanl\u0131k ve y\xfck\xfcml\xfcl\xfcklerin yerine getirilmesi \xe7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131","\xc7al\u0131\u015fma\xa0 ortamlar\u0131n\u0131n \xf6zellikle sa\u011fl\u0131k ve g\xfcvenlik a\xe7\u0131lar\u0131ndan y\xfcr\xfcrl\xfckteki mevzuata\xa0 uyumunun sa\u011flanmas\u0131","\u0130\u015f s\xf6zle\u015fmelerinin\xa0 ve ba\u011fl\u0131 prosed\xfcrlerin Yarg\u0131tay uygulamas\u0131 \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda g\xfcncellenmesi ve/veya\xa0 yeniden d\xfczenlenmesi","Her somut duruma\xa0 \xf6zg\xfc tutanak, savunma istem yaz\u0131lar\u0131, ihtar ve fesih bildirimlerinin\xa0 haz\u0131rlanmas\u0131","\u0130\u015f Kanunu, Sosyal\xa0 Sigortalar Kanunu ve \u0130\u015fsizlik Sigortas\u0131 kanunundan do\u011fan y\xfck\xfcml\xfcl\xfcklere ili\u015fkin\xa0 e\u011fitim hizmetlerinin sunulmas\u0131","Sendikal\xa0 faaliyetler ile ilgili ihtilaflar\u0131n \xe7\xf6z\xfcmlenmesi"]},"Ticaret Ve Sirketler Hukuku":{"img":"img/parkimg/ticaretHukuku.jpg","title":"Ticaret Ve Sirketler Hukuku","text":"Avukat Mehmet Tun\xe7 ulusal ve uluslar aras\u0131 Ticaret Hukuku konusunda gerek ulusal gerekse c\u0327okuluslu s\u0327irketlere, pay sahiplerine veya s\u0327irket yo\u0308neticilerine, ortakl\u0131g\u0306\u0131n, ana c\u0327al\u0131s\u0327ma konular\u0131n\u0131n tamam\u0131nda olus\u0327an sorunlar\u0131n c\u0327o\u0308zu\u0308mlenmesi ya da olus\u0327abilecek sorunlar\u0131n o\u0308nlenmesi ic\u0327in dan\u0131s\u0327manl\u0131k yapmakta;Mahkemede temsilin yan\u0131 s\u0131ra s\u0327irket alacaklar\u0131n\u0131n al\u0131nmas\u0131na destek vermektedir. S\u0327irketlere yukar\u0131dakine ek olarak kriz yo\u0308netimi, mali yeniden yap\u0131land\u0131rma, birles\u0327me ve devralma, ayr\u0131lma, fesih ve tasfiye gibi is\u0327lemlerin her as\u0327amas\u0131nda yasal destek de sag\u0306lamaktad\u0131r.","subtitle":"Ticaret Ve Sirketler Hukuku alan\u0131nda verilen hizmetlerden baz\u0131lar\u0131","subtex":["Anonim ve Limited S\u0327irketler Hukuku ve Uygulamas\u0131","S\u0327irket Kurulus\u0327lar\u0131","S\u0327irket Sat\u0131n Almalar\u0131 ve S\u0327irket Birles\u0327meleri","Rekabet Hukuku","Ortakl\u0131klar","Ticaret ve her tu\u0308rlu\u0308 so\u0308zles\u0327melerin akdi, So\u0308zles\u0327meler Hukuku","Kredi So\u0308zles\u0327meleri","I\u0307cra ve I\u0307flas Hukuku","Borca ilis\u0327kin is\u0327lemler","Ticaret Hukuku","Uluslararas\u0131 Sat\u0131s\u0327 ve ilgili ticari is\u0327lemler","Leasing, Franchise ","Ticari s\u0327irketlerin kurulumu ","Hissedarl\u0131k ve benzeri anlas\u0327malar olarak s\u0131ralanabilir"]},"In\u015faat  Hukuku":{"img":"img/parkimg/in\u015faatHukuku.png","title":"In\u015faat Hukuku","text":"in\u015faat sekt\xf6r\xfcnde, yap-i\u015flet -devret projeleri, kamu ve \xf6zel sekt\xf6r ihaleleri, imtiyaz s\xf6zle\u015fmeleri, ortak giri\u015fim anla\u015fmalar\u0131, in\u015faat s\xf6zle\u015fmeleri, alt y\xfcklenicilik s\xf6zle\u015fmeleri, lisans anla\u015fmalar\u0131, proje y\xf6netimi anla\u015fmalar\u0131, i\u015fletme y\xf6netimi anla\u015fmalar\u0131, s\xf6zle\u015fme y\xf6netimi, dava y\xf6netimi ve gerekti\u011finde yarg\u0131lama ve tahkim yoluyla uyu\u015fmazl\u0131klar\u0131n \xe7\xf6z\xfclmesi konular\u0131n\u0131 kapsayan nitelikli bir tecr\xfcbe birikimine sahibiz.","subtitle":"","subtex":[]}}')},73:function(e,a,i){"use strict";i.r(a),i.d(a,"default",(function(){return d}));var l=i(0);function n(e,a){(null==a||a>e.length)&&(a=e.length);for(var i=0,l=new Array(a);i<a;i++)l[i]=e[i];return l}function r(e,a){return function(e){if(Array.isArray(e))return e}(e)||function(e,a){if("undefined"!==typeof Symbol&&Symbol.iterator in Object(e)){var i=[],l=!0,n=!1,r=void 0;try{for(var t,u=e[Symbol.iterator]();!(l=(t=u.next()).done)&&(i.push(t.value),!a||i.length!==a);l=!0);}catch(s){n=!0,r=s}finally{try{l||null==u.return||u.return()}finally{if(n)throw r}}return i}}(e,a)||function(e,a){if(e){if("string"===typeof e)return n(e,a);var i=Object.prototype.toString.call(e).slice(8,-1);return"Object"===i&&e.constructor&&(i=e.constructor.name),"Map"===i||"Set"===i?Array.from(e):"Arguments"===i||/^(?:Ui|I)nt(?:8|16|32)(?:Clamped)?Array$/.test(i)?n(e,a):void 0}}(e,a)||function(){throw new TypeError("Invalid attempt to destructure non-iterable instance.\nIn order to be iterable, non-array objects must have a [Symbol.iterator]() method.")}()}var t=i(1);function u(){return Object(l.jsxs)("article",{className:"post post-large",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"post-image single",children:Object(l.jsx)("img",{className:"img-thumbnail",src:"img/parkimg/ticaretHukuku.jpg",style:{height:"40vh",width:"100%"}})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"post-content",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"",children:"HUKUK\u0130 DANI\u015eMANLIK"})}),Object(l.jsx)("h4",{children:"1. GENEL ANLAMDA HUKUK\u0130 DANI\u015eMANLIK H\u0130ZMETLER\u0130N\u0130N TANIMI.."}),Object(l.jsx)("p",{style:{textIndent:"50px"},children:"G\xfcn\xfcm\xfczde, ki\u015filer, \u015firketler veya kurumlar; \xe7e\u015fitli hukuksal sorunlarla kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Bu sorunlar, zaman\u0131nda m\xfcdahale edilmeyince, ileride daha da b\xfcy\xfcyerek maddi ve manevi zararlara yol a\xe7maktad\u0131r. Hukuksal sorunlar\u0131 olmasa bile; ki\u015fi, \u015firket veya kurulu\u015flar\u0131n, mesleki ve sosyal ili\u015fkilerinin kurulmas\u0131 \xf6ncesinde hukuksal sorular\u0131 olabilmekte, hukuk dan\u0131\u015fmanlar\u0131 bu sorular\u0131 yan\u0131tlayarak muhtemel riskleri en aza indirmektedirler. Esasen \xf6nleyici hukuk tedbirleri kapsam\u0131nda hukuki dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmetleri kamu/\xf6zel ger\xe7ek ve t\xfczel ki\u015filer i\xe7in fevkalede faydal\u0131 ve ileride do\u011fabilecek hukuki problemlere daha ba\u015f\u0131ndayken tedbir alma imkan\u0131 sa\u011flayan, ki\u015finin fevkalade bir \xf6neme sahiptir.. Nitekim yasa uyar\u0131nca asgari sermaye miktar\u0131n\u0131n be\u015f kat\u0131 sermayesi olan \u015firketler bir avukat bulundurma zorundad\u0131rlar"}),Object(l.jsx)("h4",{children:" Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k Hizmetinin Kapsam\u0131: "}),Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"Her t\xfcr s\xf6zle\u015fmellerin haz\u0131rlanmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Her t\xfcrli ihbar ihtar ve bildirimin tanzimi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Mevcut s\xf6zle\u015fmeller do\u011frultusunda i\u015f ili\u015fkilerinin g\xf6zden ge\xe7irilmesi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Hukuki meselelerde s\xf6zl\xfc ve yaz\u0131l\u0131 dan\u0131\u015fmanl\u0131k verilmesi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Yeni \xe7\u0131kan kanunlar ve y\xf6netmelikler hakk\u0131nda bilgilendirme yap\u0131lmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"\xdc\xe7\xfcnc\xfc ki\u015fi ve kurumlarla yap\u0131lacak m\xfczakere toplant\u0131lar\u0131na kat\u0131lma g\xf6revinin \xfcstlenilmesi."})]}),Object(l.jsx)("h4",{children:"2. AVUKATLIK VE M\xdcDAF\u0130\u0130L\u0130K H\u0130ZMETLER\u0130N\u0130N TANIMI:"}),Object(l.jsx)("p",{style:{textIndent:"50px"},children:"T\xfcrk hukukuna g\xf6re dava ve icra takiplerini \xa0avukatla takip etme zorunlulu\u011fu (Ceza Hukuku ba\u011flam\u0131nda zorunlu m\xfcdafilik hari\xe7) yoktur. Ancak hukuk sistemimizin kompleks yap\u0131s\u0131 ile dinamizmi profesyonel hukuki yard\u0131m\u0131, avukatl\u0131k ve m\xfcdafilik hizmetlerini zaruri hale getirmi\u015ftir."}),Object(l.jsx)("h4",{children:" Avukatl\u0131k Hizmetlerinin Kapsam\u0131: "}),Object(l.jsxs)("ul",{children:[Object(l.jsx)("li",{children:"Ki\u015fi veya kurumlar\u0131n leh veya aleyhinde a\xe7\u0131lm\u0131\u015f/a\xe7\u0131lacak davalar ile icra takiplerinin takibi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Ceza hukukundaki Soru\u015fturma/Kovu\u015fturma a\u015fmalar\u0131nda m\xfcdafilik ve avukatl\u0131k hizmetleri,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Ki\u015fi ve kurumlar\u0131n her t\xfcr resmi makam ve yarg\u0131 organlar\u0131 \xf6n\xfcnde temsil edilmesi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"\u0130ddia veya savunma dilek\xe7eleri haz\u0131rlanmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Dava \xf6ncesi ve dava i\xe7i delillerin toplanmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Her t\xfctl\xfc delil Tespitinin dava yolu ile yap\u0131lmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Kararlar\u0131n Yarg\u0131tay veya Dan\u0131\u015ftay nezdinde temyizi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Kararlar\u0131n infaz\u0131 (uygulanmas\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131),"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Alacak takipleri i\xe7in icra dosyalar\u0131n\u0131n haz\u0131rlanmas\u0131 ve takibi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Mahkeme \xf6ncesi uyu\u015fmazl\u0131k giderimi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Alternatif uyu\u015fmazl\u0131k \xe7\xf6z\xfcm yollar\u0131na ba\u015fvurulmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"Mahkemeye gidilmeksizin uzla\u015fma sa\u011flanmas\u0131,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"\u0130hbarname, ihtarname ve protesto ke\u015fidesi,"}),Object(l.jsx)("li",{children:"S\xf6zle\u015fme tanzimi ve imzalanmas\u0131."})]})]}),Object(l.jsx)("div",{className:"post-content"})]})}var s=i(46),k=i(32),m={title:"Memleketin dire\u011fi adalettir her zaman, adalette nasibin saadettir her zaman",contents:[{text:" M\xfchendislik hesaplar\u0131na uyulmadan yap\u0131lan bir bina nas\u0131l y\u0131k\u0131l\u0131rsa, edebi bir kanun olan adaletten mahrum bulunan imparatorluklar da \xf6ylece \xe7\xf6kerler. ",auther:"Lacordaire"},{text:"Medeniyetin temel unsurlar\u0131 adalet ve ahlakt\u0131r. Bunlar zay\u0131flad\u0131k\xe7a medeniyet \xe7\xfcr\xfcr.  ",auther:"Hakan Y\u0131ld\u0131z"},{text:"Ahlaki nizam, adalet sayesinde kurulabilir ve hi\xe7bir \u015fey onsuz devam edemez. ",auther:"Lacordaire"}]};function d(){var e=r(Object(t.useState)("Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k"),2),a=e[0],i=e[1],n=r(Object(t.useState)({}),2),d=n[0],c=n[1];Object(t.useEffect)((function(){function e(e){return new Promise((function(a,i){var l=document.createElement("script");l.src=e,l.addEventListener("load",(function(){a()})),l.addEventListener("error",(function(e){i(e)})),document.body.appendChild(l),document.body.removeChild(l)}))}e("/js/theme.js"),e("/js/theme.init.js"),e("/js/views/view.contact.js"),c(s[a])}),[a]);var o=function(e){var a=e.target.name;i(a)};return Object(l.jsxs)(l.Fragment,{children:[Object(l.jsx)("section",{className:"page-header",children:Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsx)("div",{className:"row",children:Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-12",children:Object(l.jsx)("h1",{children:"FAAL\u0130YET ALANLARIMIZ"})})})})}),Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"row",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-9",children:Object(l.jsx)("div",{className:"blog-posts",children:"Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k"==a?Object(l.jsx)(u,{}):d&&Object(l.jsxs)("article",{className:"post post-large",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"post-image single",children:Object(l.jsx)("img",{className:"img-thumbnail",src:d.img,style:{height:"40vh",width:"100%"}})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"post-date",children:[Object(l.jsx)("span",{className:"day",children:"9"}),Object(l.jsx)("span",{className:"month",children:"Eyl\xfcl"})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"post-content",children:[Object(l.jsx)("h2",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#",children:d.title})}),Object(l.jsx)("p",{children:d.text})]}),Object(l.jsxs)("div",{className:"post-content",children:[Object(l.jsx)("h4",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"#",children:d.subtitle})}),d.subtex&&d.subtex.map((function(e,a){return Object(l.jsx)("p",{children:e},a)}))]})]})})}),Object(l.jsx)("div",{className:"col-md-3",children:Object(l.jsxs)("aside",{className:"sidebar",children:[Object(l.jsx)("h4",{className:"heading-primary",children:"HUKUK\u0130 DANI\u015eMANLIK"}),Object(l.jsx)("ul",{className:"nav nav-list mb-xlg",children:Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k",onClick:o,className:"Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k"==a?"active":"",href:"#",children:"Hukuki Dan\u0131\u015fmanl\u0131k"})})}),Object(l.jsx)("h4",{className:"heading-primary",children:"Faaliyetlerimiz"}),Object(l.jsxs)("ul",{className:"nav nav-list mb-xlg",children:[Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Ceza Hukuku",onClick:o,className:"Ceza Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Ceza Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"I\u015f Hukuku",onClick:o,className:"I\u015f Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"I\u015f Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Bili\u015fim Hukuku",onClick:o,className:"Bili\u015fim Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Bili\u015fim Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Aile Hukuku",onClick:o,className:"Aile Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Aile Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Gayrimenkul Hukuku",onClick:o,className:"Gayrimenkul Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Gayrimenkul Hukuku"})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Icra ve Iflas  Hukuku",onClick:o,className:"Icra ve Iflas  Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Icra ve Iflas  Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"I\u015f ve Sosyal G\xfcvenlik  Hukuku",onClick:o,className:"I\u015f ve Sosyal G\xfcvenlik  Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"I\u015f ve Sosyal G\xfcvenlik  Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"Ticaret Ve Sirketler Hukuku",onClick:o,className:"Ticaret Ve Sirketler Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"Ticaret Ve Sirketler Hukuku "})}),Object(l.jsx)("li",{children:Object(l.jsx)("a",{name:"In\u015faat  Hukuku",onClick:o,className:"In\u015faat  Hukuku"==a?"active":"",href:"#",children:"In\u015faat  Hukuku "})})]})]})})]})}),Object(l.jsx)(k.a,{ozlusoz:m})]})}}}]);
//# sourceMappingURL=5.5a247b58.chunk.js.map